[反客為主] 建議連仔reserve 一個連登ac 俾林奠

account number #7777777
公開起fb 邀請佢用

可以起草稿到ready 定一系列既post 俾佢出
例如, 我係林鄭月娥女士, 你問我答

咁中意起大台, 屈大台
我地俾埋個大台你, 入黎同我地講

pish

相信9成回覆都係屌你老母

傾閪咩，6月果陣要求對話你唔撚傾
612叫差佬開槍，捉人告暴動，721叫黑社會打鳩人，咁叫想傾呀？傾閪呀？

依家係我地唔撚同林鄭傾呀
要求好撚清楚

五大訴求，缺一不可。

林鄭唔閪識字呀？

唔係要俾佢舞下話